{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051666",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "마음무늬"
    },
    "text": "清州ウンリダンギルに位置したウドゥトンは温かいカフェに、さまざまな飲料と手作りのデザートを提供します。カフェではデカフェコーヒーをはじめ、様々な飲料を楽しむことができ、老若男女に人気です。ウドゥトンはよい食材で真心を尽くして作ったデザートを味わえる所であり、週末ごとに心の模様の可愛いハートのロゴをついて来さえすれば行けます。メニューにはチョコバナナワッフル、心ラテ、ラズベリークリームチーズクッキー、アインシュペノ、イチゴ・エイド、イヌ桃・エイドorお茶、グレープフルーツ・エイドorグレープフルーツ車、レモネイドorレモンティー、謝罪・エイド、五穀ラテ、グリーンティーラテ、アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、アイスバニララテ、キウイフルーツエード、バラ・エイド、イチゴのラテ、ベリー模様ラテなど多様な飲み物とバニラ・マドレーヌ、チョコマドレーヌ、ファンチジュクチク、ダークガナッシュ・クッキー、ピスタチオクッキー、ジャンボエッグタルトなどのデザートがあります。エッグサンドイッチ、クラブサンドイッチ、チキンテンダー・サンドイッチと共にイチゴワッフルも楽しむことができ、多様なメニューが準備されています。多くの人が訪れる人気のあるカフェです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウドゥトンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウドゥトンは清州ウンリダンギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ウドゥトンではさまざまな飲料と手作りのデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ウドゥトンの人気メニューにはチョコバナナワッフル、心ラテ、ラズベリークリームチーズクッキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンではどのようなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "ウドゥトンではバニラ・マドレーヌ、チョコマドレーヌ、ファンチジュクチク、ダークガナッシュ・クッキーなどのデザートが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンのカフェで楽しむことができる飲み物は何ですか？",
            "answer": "ウドゥトンのカフェではデカフェコーヒーをはじめ、チョコバナナワッフル、心ラテ、ラズベリークリームチーズクッキー、アインシュペノ、イチゴ・エイドなど多様な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンはどのような人に人気ですか？",
            "answer": "ウドゥトンは老若男女に人気のあるカフェです。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンには週末ごとに何があるのですか？",
            "answer": "ウドゥトンには週末ごとに心の模様の可愛いハートのロゴがついてきます。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンでは何種類のエイドが提供されていますか？",
            "answer": "ウドゥトンではイヌ桃・エイド、グレープフルーツ・エイド、レモネイドなど多様なエイドが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンのカフェではどのようなサンドイッチが楽しめますか？",
            "answer": "ウドゥトンのカフェではエッグサンドイッチ、クラブサンドイッチ、チキンテンダー・サンドイッチが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウドゥトンのカフェで楽しむことができるデザート以外のメニューはありますか？",
            "answer": "ウドゥトンのカフェではイチゴワッフルも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 503
    }
}